初選成本低 但有迥響

做左先再諗啦，今個星期呀

推

勿以善小而不為

Push

711 712 初選要人呀

push

初選係自己決定投邊個！唔好再跟連登風！獨立思考啊香港人！

搞成本高
被捕風險成本低

咁都唔去真係玩野